有無試過同女朋友加埋佢d女仔朋友去旅行?

小弟黎緊暑假同女朋友同埋佢兩個朋友去日本
咁其中一個女仔朋友Kelly就比仔飛左
Kelly: 我女朋友:
:我唔想同情侶去旅行
:
:到時候你地唔可以曬恩愛
: 要同我瞓

黎緊去 覺得會唔知點

三個一齊訓囉

3P

講埋你好唔好?

三英戰呂布

曬肉棒同鮑魚得唔得

你幾多個人

同你一樣

咁你地4個人住酒店定民宿?

你個朋友算我幫你頂住

慘撚過食屎 講完

一半時間住酒店 一半時間住民宿

on9 比我真係唔撚去

未試過 , 不過覺得冇問題 .
我單拖同兩對情侶去旅行都試過

成世人未試過3p

半夜扑野記得要開窗

叫埋啲鬼入黎4p都得

咁你咪可以同你女友 第二個fd訓 又有免費閪

你on9姐

我都試過
平時香港約出去玩都係咁